《求救》bmw 自動波棍頭粒制甩咗

今朝泊車嗰時一入波粒制就甩咗，唔識回彈，想問下巴打知唔知點搞，而家入咗p波轉唔到到

點搞？搵膠水痴番佢囉
唔識就搵車房搞啦問

好彩唔係d沒

一睇你就知你唔係揸車啦，番去吹水台啦

其實都係拎粒制出啦，用手指推開個lock 入P

D唔駛㩒掣都上到N
好似係